陳雲:《鏗鏘集》編導 犯法就是犯法, 一定要負責, 比警察拉係合理

唔好share d垃圾出黎la